1:32 partenza pointuniverse video filato
0:16 partenza pointuniverse patch

1. off -                        -3:00
2. linea fissa pallini          -2:00
3. linea vibra pallini           -1:00
4. linea -                        0:00

TODO:
size linea a 0:00 valuta togliere il linear filter nella transizione



- transizione a 4>00 piu graduale                   ok
- filamenti 5:40 opacita
- controlla interazione medusoide audio
- out medusoide sbagliato
- spline verlet timing perfetto entrata
- spline verlet ritardo transizione groviglio
- colori groviglio entrano tardi
- zoom groviglio ritardo  

NOTE:

DISSOLVENZA PALLINOMA TROPPO VELOCE A 4, AGGIUNGI FADE IN

- DIMENSIONE MEDUSOIDE
- TEMPO MEDUSOIDE ALLUNGARE almeno di un minuto

- FINALE REGOLA ZOOM, MENO RAVVICINATO

aggiunte:

da 5:12 aggiunge 1 minuto
e poi audio fino a 19

cambio 15
cambio 17
cambio 18
fade out 19


note secondo boom esplosione aggiusta tempi perche animazione parte in anticipo
